L'Alien a de grandes antennes métalliques, lumineuses, qui fluctuent en fonction de ses pensées, et ses circuits gravés sur le torse brillent d'une lumière douce, rappelant les étoiles lointaines, des détails typiques chez les Boulons, cette race de robots humanoïdes peuplant la planète.
